黑警 今晚入鋪入屋 係試水溫！聽日冇大反應，大家日後就真係一齊死啦！

和理非，用下腦諗下將來好嗎！
反抗下啦！
twitter 又唔用，reddit又唔用，你點搵人幫香港呀？

議員拿拿臨去又申請禁制令！
聽朝都冇人做呢樣野就仆硬街！

香港人

推

抵撚死啦 大好機會都唔空投聖水

trueeeeeee